點解日日飲幾L水仲係痾爛屎？

霹靂啪喇霹靂啪喇咁樣爆一pat嘢出嚟，
已經好耐無見過完整一條屎了，好擔心

大腸癌姐
冇事嘅

揾我?

你係我啲屎

因為你飲既係東江水

平時食d 咩多？

屙尿黃唔黃？密唔密？
條脷有無色？乾唔乾？

水好似唔太關屎事
多數改善尿果邊
屎係飲食果面先改善到

尿唔黃，脷有層脷苔，但唔乾，
痾尿都算密，因為經常有水到肚

你濕熱呀 on9
飲去濕茶啦